點解睇完一套漫畫會空虛？

大家有咩原因？

因為無得睇佢之後發生乜嘢事

love hina

咩結局先唔會依種感覺？

因為睇完個一下你就會發現，你只不過係一個死毒撚，無論故事幾精彩，女主幾好J都唔關你事，你都係冇女朋友，而你聽日仲要做Project，midterm final，又或者留工比老闆屌，

無後日談

有畫埋既話會好d

無你以上既問題，但都好空虛，搞到成日唔夠膽睇新漫畫

咩係無後日談？

因為冇得再追,冇左果種期待感,生活缺少左一忽野

聖人MODE

偷窺洞

多奶夢

主線完之後既故事

Everything ends

好彩我最鐘意既作品仲未完

因為要諗搵咩繼續消磨時間😞

所以最好睇富奸 火鳳 同一大塊

😂😂😂